# homework_7
Задание
Упрощённый калькулятор.

Пользователь вводит первое число, затем вводит знак (+, -, /, *), затем вводит второе число.

В консоль должен быть выведен результат вычисления.

Обработка ошибок..
Если пользователь не ввёл первое число, необходимо вывести сообщение: "Первое число не указаано"
Если пользователь не ввёл второе число, необходимо вывести сообщение: "Второе число не указаано"
Если пользователь не ввёл знак, необходимо вывести сообщение: "Не введён знак"
Если пользователь ввёл некорректно первое число или второе число (например, буквы), то необходимо вывести сообщение "Некорректный ввод чисел"
Если пользователь ввёл некорректный знак, необходимо вывести сообщение "Программа не поддерживает такую операцию"
Дополнительная информация
Ввод пользователя необходимо реализовать через prompt


const result = prompt('Введите что-нибудь...');
Проверить, является ли введённое значение числом, можно приведя введённую строку к числу. Если в результате приведения получилось NaN, значит пользователь ввёл неверное число.

